其實游水唔係咁簡單

游水可能對大家黎講好陌生，只係知道有四個泳式，蝶背蛙自。但係裹面蘊含著的技術千變萬化，有時你練習都未必練到。 可能真係靠住所謂天分。

破冰轉身

睇電視睇到痴左線

不過游左咁多場比賽一直卡關，呢種感受真係攞你命

抽緊筋都游得水

好難頂架啊巴打

試下入佢中路

天生密度過高

易學難精

冠軍嗰個都會咁覺得架啦，

人就係人

魚就係魚

傅園慧就係傅園慧